搭港鐵不懂「出閘」？ 林鄭：閘機設計問題

候任特首林鄭月娥今早接受香港電台訪問，她在節目上指自己生活很樸實及很平民，競選時被指不會使用八達通是港鐵閘機設計的問題。她亦表示，現時組班進度良好，不過承認有難度。

林鄭月娥在節目上表示，自己過去的生活很樸實及平民，很多時會自己開車去買東西及去教堂。她又提到，選舉後變得謙卑，明白很多事不可以自己完全掌握，對個人未來繼續在政府的工作很有幫助。

被問到現在有沒有機會再用八達通，林鄭月娥說當時的事件不是八達通卡的問題，而是港鐵閘機設計問題。她說當日她去試乘新建成的南港島線，新線路的自動化做得很好，拍卡後閘機會自動打開，但回來的時候忘記舊式的閘機需要自己推開，又被記者包圍。她指閘機有不同設計，自己受到新閘機的影像影響。林鄭月娥又指，她昨日應該向港鐵主席馬時亨反映相關問題。

林鄭月娥指，現時市民提問題不會按政府架構分辨，需要不同部門協調及多走一步為市民解決問題，否則就會出現政出多門問題。她亦承認現時有政出多門問題，將在下屆政府任期內盡量改善。

林鄭月娥又說，現時組班進度進展良好，不過亦有難度。她指，希望社會知道現時加入政府任問責官員有很多考慮及顧慮，自己有信心公布的問責團隊會有心有力，但「唔係好多人恨做官，而家係其實要處理好多佢嘅憂慮，佢先願意進入呢啲工作嘅崗位」。被問到班子會否有較多女性，林鄭月娥就指現時難以保證。

林鄭月娥又表示，以有心有力、有承擔及理念一致等作為班子成員的主要考慮，政治立場可以「唔洗咁緊張」。

痾屎唔出賴地硬

港豬唔識用 linux
港豬： linux 設計有問題

賴啦賴啦

見到新閘都唔會唔記得舊閘點用啦
呢D閘全世界都有用(鐵路/主題公園)
自己離地同腦殘就怪人沿用舊閘
全世界用舊閘一向都好地地
係得條死八婆咁撚奇葩賴度閘舊

奇你老母葩

你個野壞左呀！！

人地坐開呠呠車，出入有人幫手開門
點識要自己推

自己唔識用就賴設計有問題
又唔見全香港其他人用有問題

奇葩又有乜野好屌 痴撚線

舊式閘機功用踏實，防止逃票者跨過。
因此羅湖站一度用西鐵綫款式閘機，最終因應對部分水貨客逃票問題，
用番舊式閘機。

好多仆街鐘意跟人入。

蝗語

你條柒頭DSE中文合唔合格

你俾人耳濡目染咗啦
同啲人用「打造」用到好滿足嘅樣一樣

中文嘛
中文用殘體字都唔係錯個喎
唔好偷換概念

林鄭會唔會e道過關？

屌冇人期望你會識搭地鐵

地面問題

fail

狗鐵咁都瀨野

binc

啱啱睇完有線新聞，聽完佢講
簡直on9
屌你咁都講得出
點解唔直接認自己柒

係你地問題 我係無錯既

見到林鄭豬咁蠢
我就知大陸搵啱人做特首啦

任中央擺佈

又係mr.a

見到個閘機咁撚大碌嘢閘住，唔係會諗住縮埋比佢過啩

好心要賴都扮哂野話以為自己未拍到卡所以望多眼啦

港鐵啲設計好差囉，都冇關照過啲智障人士使用

點解有啲人死都唔會認自己有問題
死句衰，認句錯，唔會死的

根本就係你地班高官離地太耐，如果有用過，又點會唔知個閘係點樣運作，呢啲舊式閘除了地鐵外，好多地方都係用呢啲閘架啦！

Cls

拆撚哂佢囉

你一係唔好兜啦
舊式三棍閘點撚樣打開呀

離地到天台

同689一撚樣

永遠唔會係自己有問題

賤婦

膠都廢事派

讀得書少就碌返入老母個閪度唔好衝出黎柒
奇葩都蝗語
依家d小學雞少見既字就當蝗語

其實認唔識用咪算 有錢所以唔識用 又冇乜問題

林鄭揸車
上次係丹桂路附近俾個好似係佢既人係咁呠我
見佢唔係am牌冇理佢,然後佢兜路走左

其實好多超市都係用緊呢款㗎啦
定係林鄭唔會行超市

講得出咁嘅野姐係佢冇同佢嘅團隊相量過有咩對策
一係呢個on9答案係同團隊諗出黎
係邊樣都好，睇得出所謂好打得嘅林鄭係冇腦嘅

賴到呢

改姓賴啦佢

訓係度都贏你

好明顯淋病死要面

閘機:是奶媽腦袋及智商的問題

係咪總有人衝出黎柒
古代就有呢個詞語

《美人賦》：“奇葩逸麗，淑質豔光。”
明朱鼎《玉镜台記·慶賞》：“只見萬種奇葩呈豔麗，十分春色在枝頭。”
郭沫若《蔡文姬》第五幕：“春蘭秋菊呵竟放奇葩，熏風永駐呵吹綠天涯！”

唔好咁樣恰d小學雞啦

女人真係蠢啲

由件事掉淡未算，係要衝出黎7

係老母生你果陣生漏左個腦？

耐人尋味
:前幾日見你仆親喎，冇事呀嘛
:地板有啲硬，唔係咁適合人行

玩開推車唔識推閘

奇葩?

ON9仔

又提返起做乜7

香港以前邊撚度有人會用奇葩去形容d on9 係大陸先咁用

自動閘機要用人手推先開到

反語呀